屌你老母 成個九龍塘站都係粉紅人行行企企

仆你個街
好似d阿叔阿嬸晨運咁
野又唔做
企係度四圍望